30歲前要做嘅事(2)- 「出走一趟烏克蘭。」

是咁的。有日朋友問東歐旅遊啲料，左執右執發覺其實都有好多嘢可以分享，再加上見到隔離post再提烏克蘭，心血來潮想講多啲呢段出走旅程嘅見聞感受。但唔知用咩形式好，出住一個一齊慢慢傾。

城市：Rivne (聽講意指一條直路）
話說有次夜晚先到達城市Rivne，幾經波折先終於搵到間Hostel入住，當晚同一個嚟至首都嘅爸爸傾咗好多話題。據知佢做生意要遊走城市間第二朝已經唔見咗人，我亦不以為然繼續旅程。
直到我要再次換錢，伸手入牛仔褲前面啲褲袋，竟然跌咗張寫滿字嘅 1hrn，一睇就係爸爸送畀我呢位投緣陌生人嘅小小心意，當堂好窩心同埋好驚，諗點解咁好人同埋點解我啲衫褲放得咁貼身整齊佢都做到

參考圖：

留名

巴打，好羨慕你咁有決心，強帖留名
1 HRN 背面佢寫係烏克蘭文...？咩意思？

參加緊chernobly tour 聽晚搭火車去lviv 巴打有冇咩推介

一齊分享旅遊趣聞
唔想人生好似以往咁得office, excel, OT, mortgage

多謝，希望可以將呢份決心分享出去！
我都唔記得咗，但第二個字我睇得明75%，好運咁解，我相信係祝我旅途平安順利快樂之類，呢種事記一世

你會喺Lviv留幾耐？

識咗個朋友夾份整咗間餐廳叫The Grill，但我無試過，你如果會試話返我知 但講到食Lviv 係多到數唔哂，好多特色cafe，聽講有間會不斷玩SM，有間會用火槍差唔多成張枱咁燒，有間做到以往反蘇啲秘密基地咁，有兩間好出名嘅Arsenal，有大量好味嘅雪榚，有佢地啲朱古力咖啡啤酒工廠，真係好多嘢食。

講到食同識烏妹，我會好多口水，唔好意思

想睇烏克蘭叫雞約炮實錄

依樣先係30歲前再要做嘅事

佢地有好出名嘅Men’s club，又有叫上門嘅escort，畀錢玩我淨係識呢兩樣，我呢方面堅廢，同隔離post比一比自己都覺得好不堪

簡lviv都係想hea下食下野 烏克蘭好抵

最緊要周圍都有靚女，眼神交流又會畀返個笑容你，真係咩自信都返哂嚟，好開心

樓主係咪咩護照入境??

no